【突發】葉劉淑儀上Conflict Zone做訪問

笑死

let me finish

以佢出身，講英語退步到咁撚樣，真係

笑撚死
個德國佬一睇咁都叫政治人物

推

個主持人係幾勁，之前邵嵐都衰過係個節目上。。

可以將個訪問變成受訪者vs主持，佢都幾勁

潑婦

cls

好撚正，反向宣傳

成段片淨係見到佢發脾氣

又要出呢幅圖

自己提us就得 人地提維吾爾就唔得

屌你老母，小醜一名

出盡奶力先R到上西方媒體
佢真係好撚酸

成個華嬸咁

潑婦罵街

負面宣傳

都好柒下
起晒鋼咁做乜鳩 有說服力啲?

On the other hand

D藍狗係咁

咁公道講 口音係難聽 但英文絕對唔可以話佢差既

好過佢嘅大有人在

我記得佢以前英文真係唔咁款喎....

親中多

你睇返佢零幾年講英文.... 可能真係勁耐無講

無做足準備
好彩連姐姐呢D老江湖都畀佢撚

咁一定 是但捉個kelly出來都好聽過佢

仲出書教人英文添

退步左

佢英文係好 無可厚非
口音就由佢 個個都有

戰狼化

佢上台一定仲痴過妹妹 妹妹既好打得真係同佢無得比 林奠最多敢冷笑講野 葉劉直頭潑婦罵街 想同主持人打交咁濟

你攞佢同政府新請o個件垃圾副局長 (唔記得名) 比就係

Disco明

香港大學文學院（主修英國文學，文學士）
（1969年-1972年）

格拉斯哥大學（主修英國文學，碩士）
（1973年-1975年）
(from wiki)

仲要first hon grad...
請問有幾多香港人英文會好過佢。。。仲要史丹福讀過master...
林奠英文都差佢幾班 雖然葉劉啲口音係幾難聽

十一哥都係

十一哥英文好啲

好無禮貌 係咁打斷人地講野

事實係佢條片講到中學口試咁款

完全冇大將之風